你寧願要牛角金卡定係白卡

：牛角金卡
：白卡

樓主白卡

想要白卡

牛角白卡

Is

收埋啲卡🙏

sawadi卡

聖誕卡